小心3sales不良營銷手法

Sell你果陣就咁樣講

結果一用夠20GB

three hong kong

請支持黃圈

誠哥手足嚟 不分化 ！ 拉

你唔記得㩒不推文

邊個撚你你搵翻嗰個sales啦 冤有頭債有主

推

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

4G 21Mbps無限Plan (強烈推薦)內
本地數據無限任用 全程不受FUP限制 暢玩無憂⭐Whatsapp咨詢享受內部優惠⭐

4.5G 無限Plan (強烈推薦)
本地數據無限任用 全程不受FUP限制暢玩無

屌你老母 根本係詐騙

搵蘋果搞大佢 +852 6383 6568

Sell我嗰陣仲話咩168無限「數據無憂」
憂佢老母

無需憂慮唔鎖速

講起就燥仆街sales呃錢

集體投訴搞大佢

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格: